其實邊個契弟一開始話尼特羅係強化系

點睇都唔係

有一話講過

佢本身係強化系，後尾練到幾個系都發揮到極限

官方設定集唔可信
堅奸又無講過
其實佢都練左一百年以上

假設佢係強化系
強化系100lv
具現化都可以有40lv 四十級做唔到樣出黎？
仲有佢個觀音可以係放出系/變化系打人

利申：唔知會長乜系

語癌?

官方都唔可信，你最可信

我唔係偏信邊個人，合理既話我都會buy

3分35秒

呢本野唔係富奸寫

已經搵到你標題個答案

完

當動畫原創咁睇就夠

又休刊

本野富奸有份寫

咁富奸咪變契弟